# VIP视频解析
## 用于国内大部分视频网站的会员和收费视频的免费观看  

## 部署与使用
* 本页面使用HTML及CSS编写，可直接下载后双击`index.html`在浏览器打开后使用
* 作为WEB应用部署：可直接使用任意中间件，如：IIS、apache、nginx等，或使用PHPstudy等集成环境，具体部署请参考中间件的使用和配置说明

## 关于接口
* 所用接口均采集自第三方网站API
* 任何对本源码使用或参考的行为造成的一切后果与本人无关，由直接使用者自行承担

## 关于更新
* 更新包括接口部分和UI的更新
* 本源码会采用不定期更新，可重新clone本仓库，对源码进行替换
* 源码完全开源，可自行修改接口或UI，不做任何使用和更改方面限制

## 预览地址
* [https://vip.sdyunet.cn](https://vip.sdyunet.cn)

